留返厚少少係咪會死?

屌你啦
每次叫你留厚就偷偷剪薄
剪下剪下就比你剪唒
比埋圖你對住剪都無用

剪頭撚真係無個信得過

自己剪吖笨

倪匡:妓女比剪髮撚可信

我都想
但對自己仲冇信心